只需1秒！輕鬆解決尖咀大媽噪音問題！

0.5秒剪9佢條線
再用0.5秒轉身黎手扔落海
冇物證 差佬冇你乎
有人見到都冇用 除非有人拍片
但老野好少拍片 連人證都冇埋
problem solved.

清你好叻呀

你發夢見到有人咁做咋?
唔好當係你自己嘅計

剪佢哋聲帶快啲

剪自己耳仔仲好

即刻有恐怖畫面